
                      Película que me han recomendado, yo no la hubiese visto sin este empujón ya verdad es que la he disfrutrado como un enano!! Original, divertida, buena acción, sangrienta...en fin, muy buena
        
            